唔好令大家的努力前功盡廢

和理飛，就和平示威！不要搞遊客，令扑街去抹黑大家之前嘅努力！

懇求🙏🏻